仆街！原來$3就可以來回機場！

機場交通攻略！

最快最平最低風險嘅跳閘系列

市區去機場：
1. 係市區買一張去隔離一個站嘅單程票（下稱票A）
2. 入閘去青衣組隊跳出閘
3. 組隊跳入機鐵閘去機場

機場返市區：
1. 組隊搭機鐵到青衣跳出閘
2. 組隊跳入閘各自返市區
3. 用票A原站出閘（已驗證成功）

總計來回所需金額：$3！！！

一生人只需跳一次閘但價錢較貴系列

市區去機場：
1. 係市區買一張去隔離一個站嘅單程票（下稱票A）
2. 東涌組隊跳出閘（只需一次，以後唔洗再跳）
3. 搭S1去機場

機場返市區：
1. 搭S1返東涌
2. 買張東涌去欣澳嘅單程飛（下稱票B）拍入閘
4. 返到市區用票A原站出閘

下次再去機場：
1. 係市區買一張去隔離一個站嘅單程票（下稱票C）
2. 搭去東涌用上次張票B原地出閘
3. 搭S1去機場

下次返市區：
1. 搭S1返東涌
2. 買張東涌去欣澳嘅單程飛（下稱票D）拍入閘
4. 返到市區用票C原站出閘

如此類推，每次所需金錢：$3票A+$7來回S1+$4.6票B= $14.6！！！

希望對大家攻略香城機場副本有幫助啦！

重要野 推呀！

721 811！

大家要同正苦鬥長命 慳得就慳！

得唔得呀,唔係180分鐘就Expiry架啦咩張飛?

Share出去俾多啲人知 原來往返機場只需3個大餅！

推

唔緊要架 就算到時真係唔得 同個職員講張票壞左 佢見你係買去隔離一個站 會俾你出！

好似係有時限架

係就係 但單機返到市區跳出閘 真係唔係人人得

張飛有冇話要幾多個鐘就要出閘 會唔會罰錢

我喺香港站來回都跳左 班石q一行開就跳得

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

Pish

其實$0都來回到

我今日試係即入即出 無諗到呢樣野 不過只要你到時同職員講 佢check到你張野係買去隔離一個站 會俾你出！

先去離境大堂 T1

721 811

[red]816(攬炒) 818(民陣)[/red

推呀！俾多啲人知！有啲人個心好驚跳閘嘅 用下面個隻一生人一次跳法！

push

咁做乜要嘥3蚊，全程衝閘跳閘咪得囉，嫌辛苦既call 的士之後唔俾錢衝落車都得添

Push

呢個post有催淚煙

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

長者卡去到東涌轉s1 total $5.5

2.5hr
150min

因為有人會驚單拖係市區個邊跳入閘同跳出閘 始終去同返黎大家時間唔同 無可避免一個人嘅時候會有人淆底！

如果真係驚過左時間罰錢 就直程同職員講唔見左張飛！不過咁樣啲飛就會越儲越多 唔知攞黎做咩

推推推 721 811！

其實呢個係違例喎，full gear就得

提防fake news小建議
逢係自稱職員嘅，請當時人請係手錶隔離一同影相，證明係即時發出，並不是求其攞張卡就扮職員，10年前影定嘅相

張飛就無
但關羽話有

反正都跳 跳曬佢啦1$都唔洗比

即日來回60$

推!

唔驚 因為跳閘個下係青衣 基本上多黑衫到爆 完全唔驚

反而係全程跳嘅話 會驚係市區單拖跳俾人捉

利申：講緊打機 切勿以身試法

818全民哂冷！

唔明點解都跳閘，重要比3蚊

跳閘會俾人捉?

好post要推

佢會問你做乜鳩咁耐都唔出閘

你解釋唔到點解咁耐先出閘重煩
不如話跌左飛好過啦

推呀

811

點解唔全程都跳 咁咪$3都慳返

同政府鬥緊長命，梗係慳得就慳嘎啦

睇你邊到跳喇 你單拖係市區跳入閘跳出閘 只能說祝你好運

至於青衣個邊 屌 我諗啲職員仲驚過你啦

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

絕對可以 但儲埋儲埋啲票唔知做乜春咁解

有冇人約埋今晚一齊跳

全跳咪得囉

倒不如…

單程飛原站出入都得? 唔使補錢咩？

無錯 所以直程話唔見票啦 唔好煩

其實可以由頭跳到尾

突破心理關口

支持！

我上次係答去左車站廁所嘔完, 坐係度抖左兩個鐘

巴打
唔work喎

車票發出條件

1.7 同一車站出入閘
[...]
(a) 在通過車站入閘機後20分鐘內於同一車站通過出閘機離開，須繳交當時最低額之成人或特惠單程車費(視屬何情況而定)；及
(b) 在通過車站入閘機後超過20分鐘，但少於150分鐘內於同一車站通過出閘機離開，須繳交的費用如下：
(i) 除小童、學生、長者或殘疾人士外，須繳交$10；
(ii) 小童或學生須繳交$5;
(iii) 殘疾人士或長者須繳交當時最低額之特惠單程車費。
[...]

1.8 乘車超過限定時間之附加費
[...]
未能於150分鐘內離開已付車費區域，可被徵收相等於當時最高額之成人或特惠單程車費(視屬何情況而定)作為附加費。
[...]

1.9 使用單程票
單程票只限在發出當日乘搭單程港鐵之用。
[...]

洗鬼，有次發夢去到唔記得買回程，正當拍8仔果下dup得切，後面位巴打遞張8上嚟叫我攞去
痴撚線！Hong Kong is not China 原來係真㗎！
我往後發夢見人冇買回程，我都送咗張8仔出去

係可以 但市區跳閘 通常講緊自己一個 好多人會淆

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去
20萬人, 每日已經有4萬

屌你老味
終於等到文宣圖要人跳閘

樓主 好波

以為係咩開心大發現
你下下針嘅嗰三蚊都唔使啦

解放閘機 還富於民

有車cam

721 811
818民陣大遊行

咁你就咪撚話試左work啦

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

如果係咁嘅話就惟有棄票 同佢講唔見左

我今日試嘅時候係即入即出 然後就即刻出左post 呢個係我疏忽 我向大家道歉先！

但除左票係拍出閘定扔左佢有待商榷之外 成個流程基本上work！

我住青衣點算

推，

搞手但求打個和

推俾小朋友見到

我今日試即入即出 我承認疏忽左無睇到逗留時間 但棄票都係一個選擇！

長者（$2）＋小童八達通（機鐵免費）＝王者
小童用完退返錢，長者keep住用

垃圾狗鐵
一齊跳閘帶起呢個風氣

跳過一次之後就唔會想再俾錢

放狗放黑社會去咬人，開槍，射生化武器
再加埋平時3日唔埋2日就同你講故障
值得你俾錢咩

E車啦

簡單黎講
跳閘

真 我就係咁
計返條數捐左佢好過

呢個如果大家身邊有小童同長者 絕對比我個plan仲好！

721 811 香港人永遠唔會忘記！

同藍絲講：每個香港人心中都有一個劉翔
同廢老講：佢哋每一次跳都係愛國嘅

警已報, 犯法野我唔做

點可以唔俾錢搭車㗎

我琴日係一班人面前跳左出去 成班人望住我

補充一句 以上為香城online攻略 僅虛擬遊戲參考之用 切勿係現實咁做

仲有個option 唔使跳閘，2蚊去東涌再$3.5去機場，來回總共11蚊

幫推

地鐵飛好似150分鐘時限

唔係要兩個中內出閘咩

唔差左用小童八仔搭入去

支持

跳閘洗唔洗坐監先

話說今日係咪發起跳閘運動?
冇見過有人跳閘

教人跳全程唔俾錢都得啦
咁都叫攻略
［善用不推文回覆］

721元朗恐襲 警黑合作 無人落charge 無警停職 無忘721 記者請日日問

721 811

跳閘嘅記得BLACK BOC好
狗鐵交人就仆得街

另都要考慮我地平時犯法/守法嘅基準

最平其實係長者

咁撚度縮既野都諗得出我大大力推

無錯 所以我諗最多機鐵個邊跳閘 算講得過去

利申：夢遊打呢篇文

又係鍵盤軍師,你係帶頭跳先好講

唔駛架，個個都買得
我前日一個人買咗5張廢老通

以為有咩高招, 跳閘駛鬼你教咩, 1蚊都唔駛都得啦, 打咁長篇大論, on9

剛才搭的士入要299.5元

無錢就咪撚出來啦

講緊的士

即係點

你香港跳閘入 再跳入機鐵 再到機場跳閘出 未$0

千其唔好一開始就跳 夾埋要跳多一次 總共三次

721

吓?乜都唔駛俾就可以俾你買5張?

[緊急分析]法！不！責！眾！

大家唔好以身犯法呀 我地呢啲係講緊online game！

你地都蒙曬面, 唔怕

話喺個站坐咗成3個鐘咪得囉
坐足3個鐘都唔俾？

不如比錢入閘，下個站拍卡推個閘但唔出去
目的地跳閘出

佢完全冇問過我野
如果大家驚嘅，可以去高鐵站自助售賣機買

我發現果隻中間打開式閘機 會好似lift門咁 關既時候感應到有人會彈開
前面有人拍咗 你緊貼佢入就得

未100%fc

對狗鐵唔需要講道義
但對的士佬，走數我又未做得出

呢個佢會同你講唔見飛要比60幾蚊
早兩日試過

收皮啦五毛
起完你底就知咩料

跳入機場
琴日都見到好多手足跳

反正都係要跳
做咩仲買飛

叻仔

小心CCTV影到，出入閘帶返口罩

其實我又唔係好贊成。搭車都係俾返錢啦，公道d

不過就算要俾，我都會出來抗爭

機場冇閘架喎師兄
得青衣 九龍 香港先有閘
即係話跳一次就得

咪係
都跳得不如跳晒

你同佢講唔見咗張飛好過

笑死，點解唔跳埋出去。

全跳仲簡單

Plan B可以唔冼跳
直接問佢攞張出閘飛

721,811

樓主點解你會咁撚醒 大佬，會唔會醒到過哂龍， 好心做咗壞事...

哈

屌好似係

用小童八達通咪可以$0 又簡單 優惠至到9月1

其實買張童八達通 免費入機場 九月一前有效

用兩蚊八達通

可以用樓主既方法去99次機場

過咗2粒半鐘張飛唔洗補錢咩

但比人捉到要罰幾舊水

速龍都跑得甩啦

實用

但聖誕老人故呢

所以組隊跳既重要性好大

跳你老母

真係得

其實一班人擁入去已經可以解放閘機 哩兩日去都唔洗錢

有內鬼出現......大家小心

有咩站3蚊咁便

忍唔住笑左
但

Pishhhh

其實咪撚咁樣啦

即係跳閘/用小童卡唔好單獨行事
只要做呢D野夠出位, 一大班人行事, 職員都怕左你唔理你
係咪可以咁理解

玩到跳閘....咁3蚊都唔洗啦

提提大家：
1. 單程票只限在發出當日乘搭單程港鐵之用
2. 須在入閘後150分鐘內完成行程

呢到追故 我寫緊喇 諗住12月重post

洗撚跳閘 跟前面出咪得

屌！跳得閘嘅，一蚊都唔使添！

都跳閘 仲要用3蚊

拉啲乜
違反港鐵附例

去緊青衣試

跳啲唔跳啲
跳撚哂佢搭霸王車算啦

做到咁 買小童八達通啦

發夢去機場全跳 你諗你

有創意

咪on9

跳閘

青衣見

笑撚死 其實$0都可以

係肯定得 我用一張飛 過咗4個人
只要你黐實一齊入 有人阻一阻道閘
可以再過多好多個人

打贏呢場仗之後 去煲底攞本流星少女比你簽名

喺跳都跳機鐵啦 快靚正

香港人要養成良好跳閘文化
仆街港鐵含撚啦 出賣港人就最叻

幾點

每15分鐘一輪

On9

笑死

屌你，你依家浪費緊大家時間，重要訊息既傳播呀

cls

原來係教人搭霸王車

直接跳閘入 去到個站就唔見左飛就得

全程有cam影住
真係唔好試
比位人入

應該要七點到 有機會就一齊jumpppp

琴日叫人跳 無人理我

話你聽羅湖d水貨狗 全部跟人尾 先搞到冇晒闊閘機

啲飛唔係第二日失效咩？點留到下次？

恕小弟仲有小小錢比得起全票…………跳來跳去

好

跳閘最重罰幾多？

Lm

尋日就係用呢個方法

票A有限時

跳閈成為風氣 就無有怕

順手懲戒埋黨鐵

推爆佢啦

推 留名幾點有隊齊跳閘

而家準備去青衣，有冇人組隊跳閘
利申 淆底

係
其實全部跳閘
一蚊都唔洗

推！正呀！

小童飛喇

點解要跳

紫柃巴辛苦了

同佢講你老母呀 窮啊

唔好衝擊
比位人入
唔好講粗口
比位人入
唔好擲磚
比位人入

你地班流氓此風不可長

#單拖未成年人需考慮風險

外國d鬼佬跳閘係日常
係香港咁奴性重先咁乖

組隊跳閘

其實你跳得閘做咩唔跳埋3蚊...

仲係著緊黑衫同口罩跳咪冇所謂
但換左裝同除口罩就唔好 狗鐵會秋後算賬

用長者八達通搭E車$4來回

有冇人組隊，黎緊

有冇6點45 九龍/青衣一起跳

兜青衣同兜東涌兜到想嘔

有無人可以指點下
通常係咩位跳?
斷估唔會係正拍卡嗰個位跳?

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

要多啲人支持，就唔可以做咁多古惑野。

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

我地要好客 咁樣國際先會幫我地
我地要爭取國際既光環

票a過撚哂時間啦 點出

睇唔明

組隊

會罰錢

唔知講乜好 , 不予置評

話唔見飛咪得

係150分鐘啊

dc9都有愛港的，道義好重要

葵芳點跳入閘 好多人望住wo

屌你咩
跳幾次閘都仲要比3蚊
不如跳哂佢

搭的士到機場跳車走都得啦
再進化d不如截的士掟個司機落車自己揸去機場好唔好?

利申:切勿以身試法

青衣有人睇住好難出，機鐵成功跳入

用長者2蚊添

你跳出跳入一蚊都唔使比添🙄

一蚊都唔好畀啦 橫掂政府係大股東

試下就咁行埋對門到
有D會自動彈開

直接跳$1都唔洗

組隊一齊跳

都on撚鳩
逃票都敢不如直接跳入閘3蚊都慳埋

我想知如果你都跳 咁你還買飛嚟做咩

唔得架

張飛過時要罰錢

回程跳完快線買過張返屋企

全部跳曬咪唔使錢囉

發夢見住d朋友跳得好輕鬆
自己就淆到仆街驚一跳會仆街
好彩上次有個巴打叫我企前d
然後一手拉個閘棍就過到
諗返起真係好多謝佢

笑左，有人係青衣個閘機話部機壞左叫人直接行入去

有冇人組隊

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

係咪架我就到啦 有冇人一齊跳

利申 用八達通入咗閘 諗住跳出去

而家唔知仲係唔係度 頭先現場得幾個人，真係就咁行左入去

係入機鐵個閘呀

去緊

有冇人出去

直接跳過去 free. 3蚊慳返

我好淆得自己諗住入閘太顯眼 所以用咗卡
出閘同走就全部跳
應該唔會捉到我掛

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

荔景轉車啦

有90分鐘時限

跳跳虎呀真係

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

就到青衣 有無人

返正跳，點解仲要3蚊

照衝 一係東涌s1

唉！帶著物資，論論盡盡，冇辦法唔搭的士

點解連呢啲都要犯法

唔同賊有咩分別？
明白大家學生沒有太多💰，但係抗爭可以大曬，座車唔比錢。
可以座巴士平少少？唔好做賊。

琴日出青衣咁啱見到個閘開住就拉埋個fd扮冇嘢行

話唔見左張飛

番梘出閘mode

秋後罰錢仲金

東涌一齊跳入閘，返到屋企個站補票，佢會問你邊到過黎，你答係屋企個站前一個站返黎

大西北街坊點都貴

司機會捉

袋幾張八達通
一張入一張出
講八達通嘟唔到仲好啦

仲有一個方法

有人係新型闊既閘準備出入，跟緊佢一齊出入就ok，輕鬆容易

真係on 撚鳩
係跳就一開波個站跳啦

怕乜9
我俾人罰過幾次買半價飛
一次都無交過

呢d咁既垃圾港鐵垃圾政府

for窮少少嘅用

全部跳$1都唔洗啦

我有個類似嘅版本，咁簡單就可以製造到抗爭，點解中共唔出錢搞亂美國？

推 癱瘓機場 多你一個人真係好多！

仲以為係2蚊長者卡添

我都想 但唔係人人屋企都家有一寶

其實唔驚 好多黃衫 朝早都唔捉 何況入黑跳閘

笑左

明正言順犯法?又多個位比人入，仲要無得兜

係啦
使乜比港鐵賺

另外借位推
人民日報 賤格spin
爆眼女first aid 派錢

齊齊report

人民日報 賤格spin
爆眼女first aid 派錢

齊齊report

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

大家幫手睇住身邊啲手足 約埋一齊跳飛機！

話唔見八達通咪得lor

入立法會canteen拎嘢飲都比錢
而家搭鐵玩跳閘